ACO 仲有幾耐先開？

值唔值得減一半人工為生活？
想要一份放工就唔洗煩惱工作嘅工

8月開
睇你啲post都知你係廢柴，ACO係你不二之選

有無得 cap 落黎當 supporting doc 寫入 CV

希望巴打講中

aco ca 最後都係睇返邊到，咩位

咪以為一定好輕鬆。

其實圖書館(ACO)同體育館(CA)最好，使用率低(個個用自助服務/上網book)
工作日日清，返工零壓力

咪扮到減一半人工啦
你呢d廢青考到aco應該係加一倍人工就真

好睇你做邊間館
知道有痴線佬成日打去圖書館揾職員「傾計」
又有人係個殘廁周圍屙屎 成條褲都係屎尿 就走去電腦室用機
ACO唔係做清潔工 不過你都要處理下admin野搞掂件事

圖書館最易比人投訴 一投訴你前途就88 CO唔使諗

派到圖書館都知無得升架啦
由佢投到夠

冇咁嚴重
個Assistant librarian都知咩事 明顯係個客問題 就唔會上你身
個AL會Block左d 投訴

兩種位我都做過，我就覺得
對客位點煩都好啦，d case都係一次性，第二日又係新既一日
反而做back office一大堆野要kiv，放完假仲有一大堆case要你跟，呢D先叫西位

如果係2018打後入職既就是撚旦啦，點都唔輪到你升
入個靚位開開心心等收工好過

ACO跟咩case吖
幫手執下文件打下窿比老細睇咋

減1半喎，你話2萬都算。。

咁我真係恭喜你未去過西位
我就做過，gr/pr嗰D已經大把野跟

Ching 傻左？
好睇咩部門 大把back office有case要ACO做 就算執文件都係執骨咁執 有十幾種case 有十幾種做法 每種有十幾隻client 每種case有十幾樣野要執 執完仲要對 對完唔得又要聯絡 都做到你亂
你想升就期望你做chur位 否則做六年先派左去個悠位 你就知你冇得升 因為冇EO中意你 冇人揀你 派你去安老

Btw CA就真係你咁講

冇錯，back office位西起上黎CA當ACO洗都見過
同埋如果一個section係得文職位冇departmental grade又係出事，即係乜撚都要ACO哽哂

呢d要返星期六日喎

工作日日清好開心
同埋叫得你輪班既多數都派去近你屋企既地方
車程同車錢慳唔少

就grad既廢青
留番個位俾我啊

太天真，識人跨區返
Report爛+返shit返六日+面對肺炎人群
而且所有人以為圖書館又悠又廢又爽

比起派其他地方嘅aco
圖書館aco真係天生斷一對腳

建議圖書館撚拎白卡比妄想升co好

aco唔係坐房入面咩？

你自己去圖書館望下